有冇人12月中獨遊大阪

17-20號

16-22 不過同FD兩個

飛田

12-15
獨玩埋環球影城

15-19號同兩老第一次去 諗住18/19號自己分開玩一陣 有冇興趣一齊行下

買咗飛未
想買19號 但kk乜個網賣晒咁濟咁

有冇諗住去邊行？
本身預去梅田嗰頭/睇貓頭鷹

買左 揀星期四去 我都係用klook買咋

1~5

12/3-10

我想5-10/12去
考慮緊

lm...13-17

club amour

meeeeee

幾號至幾號丫巴打

11-15

有假但咩都未plan....

原來門票同pass係分開買
啱啱跟教學上官網買先發現
4項+門票要1.1k hkd, 有點貴
klook唔知有冇優惠用可以平D呢

巴打有冇買pass？
諗緊時間點揀 玩兩次哈利

無呀 我淨門票加個vip手環 因為我自己一條友去 所以應該排一人隊都夠快玩
同埋睇人講用vip都可以玩到兩次？第一次vip提早入場玩完再出去拎整理卷玩第二次
不過我都係第一次去 唔多熟 同埋仲諗緊玩唔玩飛天翼龍嗰啲 細膽驚玩到賴尿

vip手環啲人話廢的 如果你只係早開門時間少少先到 都要等到夠鐘先入得，預早多啲好啲

飛天翼龍我都淆淆地， 不過都會玩，唔玩會後悔

我預我應該6點起身7點幾左右去到
我當順便買埋個阿倍野展望台門票咋

1月9~14

3 day only

有冇影城攻略，見人講無快證排兩個鐘一個遊戲

撞到正喎巴打 一個人去？

係呀

買快證就知咩叫物超所值
岩岩十一月底去完 一個字 爽

其實你地會唔會玩埋機動遊戲個邊，好似唔多夠時間玩咁多

我7-14 一個人去

你有快證
玩哂機動遊戲行埋街食埋野都仲得

1月9-16

但係我第一次去日本
仲plan緊行程
2日京都3日大阪會唔會太chur

6-14/1 一人
有冇興趣食飯 Tg: hihi1234

記得玩 Harry Potter 同過山車類要排single rider隊呀

我買左vip 連埋個阿倍野 好似無咩用咁

一個人玩既話，淨vip已經夠。入場衝去minions ，然後去harry potter 排一人隊（minions 冇一人隊，所以我上次冇玩到）淨低既慢慢排一人隊都玩得曬

我有啲驚機動遊戲 細膽得濟
harry potter個飛天翼龍好似幾激下咁

但你唔玩會後悔

平日玩一人隊好正，玩咗6次蜘蛛俠、5次harry potter
翼龍同背坐過山車呢兩個最正

但係有入場卷就可以任玩？
我到頭先仲係以為每個game玩得一次咁
睇左好耐料驚get錯

Harry Potter 果個係「哈利波特禁忌之旅」好正！細個睇harry potter既回憶返曬黎！超感動（唔劇透比你先）！記住harry potter同spider man係必玩！情願其他嘢都唔玩都唔好miss呢兩個呀！
大白鯊果個普通啦，同海洋公園遊船果個冇乜分別；如果平時唔敢玩機動遊戲既，飛天翼龍就要考慮下再去玩啦，係幾激既

大白鯊同侏羅紀坐船果個都係同年回憶。基本上兩個ride差唔多，侏羅紀刺激d。

哈利波特同蜘蛛俠又係同一樣嘢。但哈利波特刺激d。

大阪同東涌有得比，啲大媽大爺多到

我見高登有人去左usj
話harry potter無左預約機同single rider

死啦我而家都有啲驚

總之你入到樂園就可以無限排隊無限任玩
買左fast pass既話 你揀既GAME可以排快隊玩一次 (其實都唔洗排 用快證係直行直入)
如果玩完之後想再玩多次 就要排返普通隊

有日屎忽痕去大阪城，嚇到我
一車車農村大媽大爺

心諗心齋橋一定淪陷，死返京都好過

15-18 係大阪一個人，有冇人食晚飯

15晚去
20早返 獨遊
第一次去關西 未plan未訂酒店
有冇推介?

搵朕玩

12-20

上agoda 搵啦 前幾日仲幾平下

我12-16

巴打都係自己一個？

我12月12-16啊

竟然有人睇到😂

我12月12-16大阪

哈哈... 咁岩入黎睇下

16有咩玩？未plan

16號應該行下近機場outlet, 黃昏機走

我冇行程啊，hea下，可能幾日都係難波

咁hehe

15-18 大阪 未plan
18夜晚搭夜巴去福岡
19-22玩九州

大阪 京都去左幾次 都唔知仲玩咩好 又唔想玩樂園

17號晚搵飯腳
18號(逛梅田區, 貓頭鷹cafe, 中之島光之饗宴)
19號 USJ
20號夜晚機, 日頭未plan行邊
有冇意見俾吓
tg: whying

17號晚一齊食

應該一月頭獨遊

11-14
有冇人？

你係12月定1月？

有冇話諗住食咩架

居酒屋？

我食乜都冇所謂架
睇下仲有冇人 join

killer巴加咗我tg
17號晚 心齋橋附近食
john埋？ 有好提議可以改地方食

john join

一樣

12月 下星期

tg傾？
我11/12-15/12 去大阪

可以啊，你tg係咩

係咪17號有人係大阪一齊食?
TG: S01068

19到22喺大阪一人遊

有冇飯腳

有
突登過去食金龍

明天飛啦，12-16，有人係大阪嗎

15-19 獨遊
一齊食飯

有興趣tg傾 傾下行程都好 仲未plan好

好呀
tg: noxewai

我都係聽日飛 邊架
12-20

UO850 你都係一個？

係啊 cx598 而家準備起飛

16-20獨遊

15-18 大阪
19-22 福岡

大阪個幾日完全冇PLAN過

食飽就上機啦

12-15毒遊大阪

第一次用tabelog 見到有間鰻魚飯3.5分 lunch預算2-3000yen 點知去到得個最平set 2600 yen....最後食左個4000yen既set 不過即劏即燒脆皮幾好食既

識食

13-17號
有冇興趣食個飯